放ps4。。。

2隻手制
fifa17
冇單冇盒
tg ps44spps4

由Tg名睇得出你個人好hea，個人好hea=成日打機，成日打機=部機好殘，結論：不了